[多圖]究竟點樣分馬浚偉同鄭智薰(牙Rain)？？

馬浚偉：

鄭智薰(牙Rain)：

5似..

驗眼

ok..

係幾似

老實講呀rain型好多

如夢初～醒

樓主你最尾一張相撈亂左啊 on9仔

真心膠？

你如果只係見倒最後一張，恭喜你同樓主一樣都係眼殘

係幾型 都幾想同佢做愛

去死啦你

撈亂左仲衝出黎柒

福仔咪仲勁

rain個樣無馬撚咁濕鳩

驗眼啦

馬浚偉收皮啦

成陣正義撚同懷材不遇味
加一大推契細妹

問佢小飛象既野

睇髮型